成個星期都見唔到女神，好掛住佢

呢個星期唔洗返學，見唔到佢一面
加左佢snapchat但佢冇接受到，係味玩完
唉